其實女朋友係咪一定要同自己好夾

我只係想搵個sporty，同埋唔聽kpop姐(聽band加五十分啦，唔撚係Dear Jane個d垃圾)，點解好似好難咁

利申: A3, 之前個d全部唔撚夾

聽咩都要你管

聽下歌都要限住

睇幾隻字都覺得樓豬份人專制

事實反映追得kpop既女多數沒咩腦

咁唔通想搵個大波女友又叫管
搵個運動型又叫管

你係咪求其搵條女做女友都得

搵另一半夾啲好
唔夾分手算撚數

女 迷kpop真係扣晒分

就係從來無管過先覺得辛苦
最後分手

興趣夾係好事 性格差唔多就出事

真嘅 性格一樣噤內歛就出事 兩個主動嘅好過兩個被動

性格近乎相反, 但一直相處得好

其實你問得姐係你都淨係想搵個夾嫁啦
唔夾要時間心機去了解對方lo睇你想唔想姐

唔夾都一齊
你都即係玩玩下啫

唔係

唔夾真係唔好一齊 我明

其實我真係唔明, 唔係好夾係唔係真係等於唔夾, 中間唔係應該仲有好大既空間咩?

外觀同生活習慣
識唔識分?
家陣係咪同緊居
佢係屋企全祼又關你事？
條女奶大唔大我就知關事啦

唔係管唔管
但迷得kpop既十個有九個都有問題😂

屌你 中撚到仆街
十個有十個都A0

咁同動漫毒撚同原理
我都理解
係果個傻仔用d濕鳩野黎比較